[水晶] 有無人玩開捷克隕石?

你地會係邊買 大約幾錢

我玩左綠隕十年，

我玩原石多
你邊度買?

原石我都有買呀

以前係廣東道水晶鋪，有試過去大陸買，都有上eBay 買

貨真價實? 質素點?
我見香港舖好獅子開大口

貨一向都有真有假，價錢又真係唔平
買綠隕都無得貪平⋯

邊D舖頭信得過? 有無推介

有時都要講經驗，因為貨唔多，老實講有d買左我都唔肯定真假

大陸好多假貨

What do you think?

8 G 43X20X10MM

型態幾靚

有無地址？